素食者會唔會含撚？[20知識點]

咁又會唔會吞精？

屌

我係要成為李魯媚既男人

含撚就應該會 因為含撚只係含同奶 唔會食

但精就未必會吞 佢哋應該會覺得精都係生命

有啲奶過掂過當食左架喎

環保撚扑野會唔會戴袋？

素食者射精係唔係殺生

只含植物人既撚

笑左

想做李露媚徒弟

前列線液都有精蟲

又係李魯媚系列

蛋奶素食者應該會吞

🚬🚬

咁條仔食完蔥蒜再射呢?

煙剷死全家

小妹戒了🚬

假卡勞

蛋奶素

😂👍